(廢青)1個鍾內如何背哂呢段英文

Part A, The pros and cons if studying abroad in University.
First, from the side of benefits
Self-discovery, In addition to having professional skill and learning different cultures, you
may be influenced by the new environment, and they try new things to learning more about
yourself.
The second is, it can strengthen individual’s social practice ability study abroad can cultivate
their own independence increase knowledge, the real learning to knowledge.
Perhaps a
you can learn different Language. looking for a job will be more popular, is different from children of the
same age, more job opportunities.
In terms of barm, Expensive spending, In the beginning, the pressure will be great because
of the strange environment and all English.

Part B, Learning English through music
In the case of the refugees, English learning process will also face different challenges and
difficulties. But they have found a good opportunity to learn that in english ability is not
good,through music teaching help to express themselves,to learn english.
Here are some things you probably need to think about to Ensure you get the right song.
Don’t pick songs that are too simple or too difficult , when you choose a song, if you pick too
difficult songs at the beginning, the frustration will deepen and you will easily give up at one
time.And if choose to simply,the difficulty of vocabulary maybe too low for you
So choose the love song singer , practice listening is to constantly repeat , always listen, so
choose your favourite songs, patience and patience are the most important things to do
In my opinion , english songs , rich and colourful, and enjoy the music and lyrics of infinite
wonderful concise and profound is only one purpose, another very important reason is that it
can help you learn pronunciation, vocabulary , sentence, grammar, history, and culture, and
exercise your communicative ability

[認真] 好少炸wo..

啲文法

30分鐘都背完喇

好唔流暢 BTW你都係對住PPT講架姐

goodest english

多謝巴打幫我做assignment

i go to school by bus
that is the end of my presentation thank you

１９９９

你放ms word
應該都有半版紅間

唔好背喇。。背壞腦你呢篇野

屌 乜撚野英文

15分鐘都得啦

If choose to simply

我怕 記左
以後就會作埋呢d 垃圾

用google translate錄音
loop 一個鐘應該得

睇到燥

好難完整睇完一句係唔1999

句式唔好咁奇怪咪易記囉

樓豬你會唔合格

present咁講悶撚到

邊有人咁寫文

末期語癌咁背乜鬼

巴打不如google translate打中譯英

啲文筆有啲差

講返中文

屌咩英文黎

笑到肚痛
Translate server error d fd

GOODEST ENG

記底個self discovery 果啲key words，其他就吹

都唔啲啦

大家唔好屌樓主住
我諗應該係記憶測試
你地當全部單字咁睇就岩

初中生都不如

有無人可以幫樓主改正一段仔/兩段仔？
想睇流暢版 但英文唔好

第一句已經奇撚怪怪又唔順口

咁既英文點撚樣背

I honestly dont think anyone will understand what you trying to say...

are*

睇哂篇野之後英文程度應該會跌左兩個grade

Me no understand what u say sorry!

買grammarly 啦

愈睇就愈燥
0分

唔計文法 入面啲內容都一嚿嚿 。。
平時spoken講冇所謂
但樓主你要背 咁都算係個formal presentation啦
查一查grammar啦好心。，

識記point
可以15分鐘內 流利地講晒岀嚟

想知呢篇野寫左幾耐

The second is

you can learn different language

一分鐘睇都睇唔完

google翻譯？

好辛苦睇左一半，完全唔知想講乜
終極1999

利申：DSE Eng5* 現職英文導師

不如你用中文表達出黎睇下有無人幫到你，即使你一字不漏背左你打段野，其實都等於冇講 （認真）

Dse Eng 會易睇好多

Eng 2

我以為你話1分鐘
Btw1個鐘應該就咁背到啦

The second is,

你明左個意思先 用自己方法講翻出黎囉
冇得完全一樣㗎啦 大概意思係到就得啦
btw，啲英文搵朋友𢴇下先

終極run on

小學英文？

啲字全部都識
你擺埋一齊睇到我好亂
樓主咩學歷
英文好似差左啲喎

樓主15歲咋咪笑鳩人

要背d咁柒既文
寧願即場爆肚

真係唔明你想講乜⋯

i dunno what 7 u saying

唔怪得一個鐘背唔到

Part A ) The pros and cons of studying abroad as an university student.

First of all, Studying overseas provides numerous benefits. They include broadening one's horizon, learning professional skills and understanding different culture. [red]When you were adapting the new environment, you would be more likely to learn more about yourself.

you would be more likely to learn more about yourself

好撚煩

成編野呃字數
寫都由你 仲要講

好撚難睇
乜文法嚟，我dse 2017 eng lv3都可能好過你

chinglish

You would know yourself better會唔會好d

屌中一D grammar 仲好過你

for sba?
你炒硬啦咁樣
比你present到識飛都冇用

唔上連登咪背到lor